各位點睇「一齊信耶抗共」呢個策略？

有反共人士提出一齊信耶教來對抗共產黨，大家點睇？

暫時睇到嘅好處
1.大家有共同信仰，容易團結起來，共產黨較難搞分化；
2.大家道德水平會即刻提高，較易爭取道德高地；
3.可以用聖經經文批評特區政府入面班偽教徒高官；
4.容易獲得歐美政界支持；
5.跟香港人的精神領袖如陳日君、戴耀庭、黃之鋒有共同信仰，可以得到他們支持行動，事半功倍；
6.政府取締或打壓時可立即將集會性質轉為宗教聚會，估計香港政府暫不敢跟耶教為敵；

邊個反共人士提出? 你呀?

今日睇到，而家搵緊個po

贊成！！！

加入老芃天主撚同香港班基督撚一齊獻共大河蟹！！！！

「第一個post入面Yuri講過對抗思想工程既有力利器係保守主義同基督教」

邊個yuri?

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由道德敗壞開始，令到寫個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2018年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

要動搖到賣主求榮既"主教" 先有用

係，唔醒起中共連耶教都滲透埋

Yuri Alexandrovich Bezmenov (Russian: Ю́рий Алекса́ндрович Безме́нов; 1939 – 1993),[1] known by the alias Tomas David Schuman, was a Soviet journalist for RIA Novosti and a former PGU KGB informant who defected to Canada.

記者加報料人, 邊忽特? 邊忽工?

聖共會

條友又fake news

係無了解2014佔中，定係由過去穿越過黎

和平抗爭2014咪試過囉，當時都係處於道德高地

要外國政界實際上支持，係要有利益(現時/將來)俾人睇，而唔係宗教理念

只要你地圍埋一齊，支共中意點講就點講，DQ事件都係用讀心術黎判斷一個人

香港人喺2014丼重本，換黎之後嘅成長，而你好似無吸收過教訓咁

入咗香港聖公會算唔算已投共？

信伊斯蘭教好過啦，好處如下

1.大家有共同信仰，容易團結起來，共產黨較難搞分化；
2.眾所周知伊斯蘭教係勇武派，中東大把軍火窿路，可以勇武抗共；
3.可以同新彊嘅伊斯蘭組織組成緊密嘅抗共聯盟，互相照應；
4.伊斯蘭教鼓勵多生仔，對抗150殖民；
5.伊斯蘭教規定女性係男性嘅財產，符合連登價值觀

以前有信過，本身都係反共底，以為啲教徒見到共黨點對國內教徒會同仇敵愾，結果應該超過一半係奶共狗。

根本耶就好撚低賤
邊個有利益就去邊到